[Xbox Game/Steam] 最新冒險生存類遊戲 Grounded 細路打蟲蟲，10蚊就玩到

Steam:

Xbox Game:

gameplay:

原價209蚊，申請 Xbox Game Pass 10蚊可以玩一個月 (之後續期每個月39蚊，記住取消自動續期，咁下個月就可以繼續用10蚊玩多個月，loop~)

下個月就可以繼續用10蚊玩多個月，loop~)

即係開新ac?

唔洗，同一個ac可以重覆用優惠價

尋日一入就彈game

有冇更新windows store 個遊戲服務?

今晚返去研究下

係？ 佢又話第一個月

佢果個其實係續訂plan黎，頭一個月十蚊之後每個月39蚊，比十蚊拎左頭一個月先，之後取消個plan，下個月再訂咪又變返頭一個月十蚊

尋晚玩咗幾分鐘單機
多人mode好無玩？

咁都得...
話說啲GAME通常隔幾耐先下架?
唔想玩玩吓無得玩

唔會，好似未見過有game會下架，新game都係即日上架唔洗等(例如呢隻)

咁鬼似之前果隻做古代人有得打恐龍起基地果隻既

邊有可能我用一個月取消咗, 之後再買番都係顯示要$39

有時係咁 你冇左個Pass幾日佢又會做10蚊Promo

我用同一個acc買左一年10蚊了

你係咪到期前幾日先取消？我買完即刻取消，下個月一樣十蚊

我都係買完即刻取消
你係咪用埋另外Ultimate plan個首月$10炸？

唔係，我用左成年啦，12個月每個月都斬斷咁買，都係十蚊

咁你而家有冇買？要幾錢？

Beta版$39, ultimate$10未用首月

咁我唔知了

我無呃你架，我上年都開過post叫人買，用到而家我每次買都係十蚊

[PC] 10蚊三個月 玩晒Xbox所有大作 包括最新PC版HALO、The Outer Worlds、AOE2E

我每次都係買beta 10蚊

之前覺得有steam無理，買左之後發現好多game岩玩flight sim, forza, sot, 仲有rdr2，steam買左4百幾講真佢收39都好抵
thx樓主

微軟自家工作室出嘅未有落架，包括呢隻
一開始已經有嘅FH4, Gears 5都未落
第三方出嘅會不定期落架，通常都至少半年

即係永遠10蚊？正喎

Btw 呢隻gane睇外國評話content好少，玩一個鐘已經玩完